\documentclass [24pt]{letter}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{tgbonum}
\begin{document}
\begin{flushleft}
\title{Mis Shortcuts}
\section{LOS PRIMEROS ATAJOS} 
\begin{itemize}
	\item TERMINAL(st) 	= SUPER + ENTER
	\item CERRAR NODE	= SUPER + q
	\item DESKTOP VIRTUAL   = SUPER + {0-9}
	\item mv DESKTOP VIRTUAL= SUPER + SHIFT + {0-9}
\end{itemize}
\section{DMENU}  
\begin{itemize}
	\item DMENU		= SUPER + d
	\item PDF ZATHURA	= ALT + p
	\item PDF EVINCE	= SUPER + ALT + p
	\item MP4		= SUPER + SHIFT + v
	\item LOGOUT		= SUPER + ALT + ESC
	\item LANGUAGE		= SUPER + ALT + l
	\item USB		= SUPER + ALT + u
	\item IMAGE WRITER	= SUPER + ALT + w
	\item CHEATSHEETS	= SHIFT + ALT + o
\end{itemize}
\section{APPLICACIONES COMMUNES}
\begin{itemize}
	\item ARDOUR	   = ALT + a
	\item VIRTUALBOX   = ALT + b
	\item CASTERO	   = ALT + c
	\item PCMANFM	   = ALT + f
	\item IRSSI	   = ALT + i
	\item KDENLIVE	   = ALT + k
	\item OBS	   = ALT + o
	\item PAVUCONTROL  = CTL + SHIFT + p
	\item MOUSEPAD	   = ALT + SHIFT + m
	\item QJACKCTL	   = ALT + SHIFT + q
	\item RTV	   = ALT + SHIFT + r
	\item RANGER  	   = ALT + r
	\item SPOTIFY	   = ALT + s
	\item FIREFOX      = ALT + w
	\item NEWSBOAT	   = SUPER + F11
	\item FLAMESHOT    = SUPER + F12
\end{itemize}
\section{CAMBIA DE NODES} 
\begin{itemize}
	\item ultimo/proximo    = SUPER + {SHIFT} + n
	\item node swap		= CTRL + ALT + {h j k l}
	\item node		= SUPER + {h j k l}
	\item node mas grande 	= SUPER + g
	\item varios 		= SUPER {b v}
	\item ultimo 	 	= SUPER {u t}
	\item vieja o nueva 	= SUPER {i o}
\end{itemize}
\section{CAMBIA LAYOUT, MOVER VENTANA FLOTANTE, Y GAPS} 
\begin{itemize}
	\item cambia layout	= SUPER + m
	\item cambia node	= SUPER {f w e}
	\item enfocar node	= SUPER {p b comma period}
	\item cambia 		= SUPER + {SHIFT} + ALT + {left, down, up, right}
	\item mover ventana	= CTRL + {SHIFT} + ALT + {left, down, up, right}
	\item gaps ++		= SUPER + ALT + EQUAL
	\item gaps -		= SUPER + ALT + MINUS
	\item gaps closed	= SUPER + ALT + o
	\item gaps restored	= SUPER + EQUAL
\end{itemize}
\end{flushleft}
\end{document}

